[{"question": "Care este capitala Franței?",
"answer":["Paris" ,"Londra" ,"Berlin" ],
"corect": "Paris",
"answered": false,
"Suma": "200",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Câte planete are sistemul nostru solar?",
"answer":["7" ,"8" ,"9" ],
"corect": "8",
"answered": false,
"Suma": "200",
"Coloana": 2 
},

{"question": "Câte continente există?",
"answer":["5" ,"6" ,"7" ],
"corect": "7",
"answered": false,
"Suma": "400",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
"answer":["Amazon" ,"Nil" ,"Yangtze" ],
"corect": "Amazon",
"answered": false,
"Suma": "400",
"Coloana": 2 
},

{"question": "Câte ore are o zi?",
"answer":["12" ,"24" ,"36" ],
"corect": "24",
"answered": false,
"Suma": "600",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Care este cel mai înalt munte din lume?",
"answer":["K2" ,"Everest" ,"Kangchenjunga" ],
"corect": "Everest",
"answered": false,
"Suma": "600",
"Coloana": 2 
},

{"question": "Câte zile are anul bisect?",
"answer":["365" ,"366" ,"364" ],
"corect": "366",
"answered": false,
"Suma": "800",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Care este cel mai mare ocean din lume?",
"answer":["Atlantic" ,"Indian" ,"Pacific" ],
"corect": "Pacific",
"answered": false,
"Suma": "800",
"Coloana": 2 
},

{"question": "Câte litere are alfabetul englez?",
"answer":["24" ,"26" ,"28" ],
"corect": "26",
"answered": false,
"Suma": "1000",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Care este cel mai rapid animal terestru?",
"answer":["Ghepard" ,"Leu" ,"Antilopă" ],
"corect": "Ghepard",
"answered": false,
"Suma": "1000",
"Coloana": 2 
},

{"question": "Câte laturi are un hexagon?",
"answer":["5" ,"6" ,"7" ],
"corect": "6",
"answered": false,
"Suma": "1200",
"Coloana": 1 
},

{"question": "Care este cel mai mare mamifer din lume?",
"answer":["Elefant" ,"Balena albastră" ,"Girafă" ],
"corect": "Balena albastră",
"answered": false,
"Suma": "1200",
"Coloana": 2 
}]
